［有片］真係相信有「死神來了」

慘到核爆

嘩屌

條友已經加速走都比條燈柱收皮。

最後個司機冇事行返出黎。

好sad😭

笑死
碌柱又會咁快既

俾燈柱收皮嗰個人
個頭係咪甩左出黎

留名

一路留意住佢係咪走得甩 結果。。

係
仲要車佢 body
再爆炸

d車仲繼續駛

痴線

哇屌，甩埋出黎？

個燈柱鋤落去果下 有個黑色野甩左出黎

見到
好撚恐怖
快多1秒都唔洗死

隔離嗰個就真係好彩

推

有時我覺得呢啲只係場面恐怖
但係死得痛快
總好過死唔去但係病痛折磨你一生

少少認同，但係如果有心理預備咁死，至少可以完成某啲最後心願

再推

身為人類總要加強危險意識
支那人另計

呢個情況加到幾強都冇撚用啦！

慘